[吉利馬王蓋世之寶] 十月二十七日沙田馬場討論區

我哋每一位參與烙號玄機草擬的同事，都誠心相信我哋為馬版嘅巴打留下一些精確的玄機，可以達致維護騎師安全，又不影響各位的畀料自由......我相信過多幾年後，你哋......睇番我哋留低的玄機，你會相信X仔係冇呃你哋......

冷到你唔信系列
V305 吉利馬王
V306 蓋世之寶

留名

大唐SIR

留個靚名

大家好

六環彩即討

大唐係咪上唔到

留名留名 有得用返開心豬

星期日有無人買我

無左大唐

我騎win得

方蛇

大唐呢

收到料確蛇用andogid 入唔到呢度

垃圾

係
咁大個人iPhone都冇部

馬po手足
好高興再見到大家

好彩仲有呢度

嗰邊已經熄撚咗機了

Hkg+正式收工

等網頁版

首映大熱贏馬
雷神

心慷慨

一蚊不買葉楚航

麯院風荷

做咩唔用舊名

馬po不死

睇死你班人過多排就死返高登
嘻嘻

好似幾順

check

新人留名

冇pm用

留個靚名先

LM

LM馬po

仲有咁耐先有得賭

好多新名

寶利呢

返高登睇暗呀

你喺唔喺大唐分身

好彩一早過定黎霸返個名

poli好似唔走

LA G

迷腎黨

馬post 留名

蔡約翰 莫雷拉

我拉好多外檔

馬po好似好多人唔見左

點睇馬紀先，先先？

賀歡

黎到Lihkg第一個留言
決意不再支持永續霍利時了

燈

垃圾馬

青去到邊都要吹奏老霍

牙菜大勝利日

當你以爲佢大勝利 佢就會全日得1win 1q 2p

大家有乜心水

手足大家好

新手留名

南方快車

詠彩呢

做咩燈埋隻吉利馬王

頭埸兄弟熊有冇巴打同路

南方快車撚有得輸

你話阿？
利申 上次幾條過關全斷佢

無la 14檔，我寧願揀11檔隻心慷慨

夠快殺埋黎

殺埋去3疊擺頭 夠快斷

吉利馬王 上場走曬光都咁好分

靚加加

一蚊不買潘狗

記住買我啦

頭場去唔去馬

兄弟熊 不了

14檔 不了

大家回家未😘😘

留返個靚名先 果邊唔會點上了

其實十三少大外檔仲放心 最少唔會坐包廂

不了 除非霍利時做左冠軍練馬師先返去永續霍利時
不過睇死佢練到退休返南非都做唔到架啦

寶利仲未過黎

老霍今季反彈喎

不了

好掛住爪皇凌雨

我都報一報到先 好似得番大唐係個邊
首映巴係唔係到

虛火黎
聽日比卡超贏唔到就證明佢準備冬眠到七月

配合兄弟熊可以嗎

Lm

首映好似都留個邊

不了 呢隻呃錢馬

其實 好多an機都唔洗走

比卡超鬥劍斷浪

有無人見到其實個日期係錯左

遲早到lihk

難講 應該唔會傻西到搞埋lihk
不過連尼住會唔會自殺迫人過黎lihkg 呢
就⋯⋯

點可能唔留名

yurab勁到

大家好，我係雞翼

第一次入黎 跟我賭贏得

報到

派未

想買我達 明知佢跑第四

輸晒

同路

葵涌老友

高伯新

大家點睇11場😊😊

莫雷拉☺️

個人認為後生仔連xx
會趁其他老坑尾場無力而開糊🏇🏾🀄️

連達文前年真係廢到

劉明

唉屌

盈進

細聲d

怪獸家長

野孩子一世都輸俾怪獸家長

常開心乜野黎

linda已經成才

搵銀天皇得唔得

上季騎隻好力煌

大家好 我仲集訓緊所以今日未出到場幫大家贏錢

收返馬王兩個字啦

你講乜撚野

燈到1600都未贏過

貢撚早就成班牙叔係投注站

蔡生唔想贏我有咩辦法

頭場田神

究竟告仔幾時先肯換人騎

新post lm

我拉

😆🤑

搵人統計子健心水

南方快車表演賽

淫kit幾時出返黎做

兩隻馬王

吉利+ 幸運

點解南方快車咁熱 憑咩

蓋世之寶

輸啦蓋世撚寶

辭左職啦做雞就有

雷神

志有運

我拉 今日11win

志友運

早

南方快車p幾好分

一陣就無啦

志友運Q全餐睇下有無馬本賺先

佳蛇 有冇新po心水

邊個用左我馬王明月千里個名

有冇貼士

😂👍

南方快車

拖

吉利馬 幸運馬 赤水

星二快勝既然上次吹到操好先出點知跑落乜都冇
有種又柒多場
3>4,11

頭場博起機

志友運拖 星二，正本

心水
吉利馬王

爆到

點解跑跑下會抽起左

未買羅理雅騎王咁快贏屌佢老母

志友運食能屎

志友運有心去 塞到

玩緊碰碰車阿屌你老母

心慷慨本身有得入q on9無啦啦側入馬群塞一塞 搞到死左

南方快車啪得？

雞翼又贏

呢場成組垃圾黎

南方快車試閘姐

撞撚到

中哂3隻腳。用心慷慨做膽好想喊

南方快車😂👍

內閃呀隻馬

屌中曬腳 斷隻志無運

我都用左心慷慨 下場再追佢啦 佢後上好勁 唔係側左入去 第二有機

屌你老母呀

屌你買左14又唔夠後勁
買左11諗住對沖下 有乜可能跑包尾

都估佢底出買13 14
點知原來兄弟熊都係霍馬房

隻阿凡達念左好耐做唔做膽好。。

自 原來出4隻

屌你 史

其士盃博佢去隻得其康 但膽拎左靚加加 我屌

1蚊不買潘狗

呢個堅

有wts表情既

有冇水

收到料，榮生準備對付會然佳同報佳音

5p 唔洗諗 刀仔鋸馬會

呢場重心齋睇場次

點睇盈進

盈進有無人跟

Place買邊隻好

4,6,8

1,6,8

1,8,9

1，2，4鐵角qpq

屌

韋達又做返上年既自己

羅里雅騎豬王jel

盈進挨唔住

達少又唔見左

信我紅星贏得

我信了

獵狐者

信你

佳同

蓋世之寶追唔追寶尾好

上次出閘先都輸人成條街 不話隻馬唔錯 睇多場睇下點先

名馬place點睇

首映
逃生門已開啟

沙圈絕密料 希望大家唔好唱到熱哂

有無葵涌老友？

鳩有來頭
咩馬名來

有乜料呀

馬場好大班人book左大枱

格離師奶比料名馬

想買p

比多次機會痿達

痿達唔著燈唔識贏

雞翼炒左上黎 贏更呢場賽事拿

1，7，13鐵角qpq

等收錢

Sor 炒左幾下

59蚊pq

彈甩

莫艾誠睇完今場
下場不了

All in真心意

做乜要燈佢 孖寶過緊

有lihkg馬post出水派錢場場中大戶未🙈🙈

you

巴基之星個阿哥巴基小子

一齊支持10檔

雷神又贏 10檔又贏

唔好買太多買熱哂🙊🙊

Run baby run

一杜

我達又教馬

屌拿星 騎咩撚野呀真心意

一道

巫顯東真係好那廢

霍利時：今次假輸先 下次搏你唔信

喜之星食得未

莫艾誠

奧蛇呢

寶尾唔怕追
3，5

大家睇下日本盃隻東瀛羅勒
跑完1600萬下就上黎跑G1
應該好馬黎

利申：無敵威玩左1000年

綠色贏

蔡

約翰

有禮唔跑

似得

駿擊快車當東方快車咁賭

159🏇🏾🏇🏾🏇🏾🏇🏾

仆街啦潘頓

我條q呀
霍利時

頌友頂唔到

又是10檔😹😹

唔中腳 潘狗仆街死

潘頓 直路手都唔郁

其實應該隻馬問題..上場今場都開曬鞭都跟唔到馬群 落3次飛 我3次都有買 3次輸曬 放棄

Last impact同天下唯一做乜

PQ 七色線>F

玩埋呢場等神威算了

200win 300place @13號做乜

10>1,3,16,17
唔中等尾場買哂比卡超算了

氣概澟然

16

都唔知做乜鳩😂

收皮食tea算了

On9守到咁後真係弱智

Yes 買埋比卡超算了

黃金怜人。屌你

跑咩s1

1號win

輸多少😂

第五邊隻

場場60💰✈️

same😂👍

羅理雅好fit喎

縱橫大地

喜喜寶點睇

呢場好難揀

Hehe寶上場無跑過

除3除2 大腸hehe

大腸hehe bo

高登 kwgolden,
膠登 klngalden
報到

而家用緊 web 版回覆

web 版暫時無得指定回post,

又未有 icons 玩

霍利時（散倉）比卡超

睇黎今季又要留班

都鬥得幾好睇

web 版未開得 post

web 版暫時未有得揀頁數,
入post 次次都係第一頁開始

係個網址度自己打頁數都得既 不過都係手機版好好多

4,9,11

網址打頁數係得,

但係唔知討論到幾多頁,

不過都好過逐頁 下一頁 既

霍利時（散倉）比卡超

睇黎今季又要留班

講緊 馬膽王

炒飯哥又反？

有冇大蛇水

香江穩勝

柏寶

博下 綠草如欣

我胡寶藏 我點都博一博

支持羅理雅 3 4 5

唔覺隻左右逢源跑得返

左右逢源 應該仲未得住

熱 熱

鐵男一路內閃

9 >3,13

hahababa 拖餐Q😤😤😤

咁不如拖少一隻5仲化算, 1.9 擋唔中算啦

博 嘉應小子

kw c fu😨😨😨😨😨😨

紅海灣

輸到仆街

真係kw黎？

same -600

#344黑B
真係kw黎？

係

#341黑B
kw c fu😨😨😨😨😨😨

屌佢老母, 反洪非凡洗版 ban 鳩我, 唔撚 ban 佢.

萬馬飛騰

#338范➕2⃣神威敖翔
hahababa 拖餐Q😤😤😤

中

🙇🏻🙇🏻🙇🏻

羅理雅 啪啪啪

而家話之佢 高登,

不嬲都話唔可以比佢一台獨大,
一有事就好危險,

以前係個邊都叫人登記定 膠登 以防萬一.

#351雲加是神
羅理雅 啪啪啪

覺得蔣嘉琦有D 學呢D, un 吓 un 吓 比力

佢而家將成堆IOS推晒過黎

南京之友跌到得翻5.8

好快 android, web 版都過好多過嚟架喇,

放心

支持 多D人競爭

一開an版應該一車車過尼

覺得蔣嘉琦有D 學呢D, un 吓 un 吓 比力

夾晒隻馬節奏

#358雲加是神
一開an版應該一車車過尼

重有 web 版

呢幅係 LIHKG 未開之前既高登 alexa,
大家睇住佢點插法同插幾耐啦

10場應該熱到仆街 等尾場博冷

幾時有得睇之後

幾時有得睇之後

理論上日日update 一次,

不過呢幾日( 好似大約巳經5-6日)未update 過

雷神騎豬王反cup

有咩翻身料😭😭😭

不過呢幾日( 好似大約巳經5-6日)未update 過

更正, 係3日未update, 上邊幅圖係 24號既

翻身料 梗係問膠僧 有綠人 確蛇 呢D啦

搞撚掂

邊個叫我王

1 2 7

再推1，3 qqp

#371雲加是神
1 2 7

南京之友 好fit好靚

全日重心
狀元才

乜9人民冇事

下場好難買 劍斷浪又勁 怪獸家長又勁

何妖

永同天下

今日咁多場都唔買就係因為重注比卡超

比卡超搭怪獸家長單棍

全日重頭戲

神威敖翔怒爆畜牲暉劍斷浪怪獸家長比卡超

2016馬王一戰成名🏇🏾👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻

潘狗on99

歡樂小子

好忍耐力

散倉啦

怪獸家長惡鬥比卡超

怪獸家長惡鬥劍斷浪

怪獸家長 連場近 又咁熱

買條鐵三角

想跟

博 醒碲飛

怪獸家長拖金匯龍華

殺低方旌暉隻怪獸唔洗用劍既 用比卡超啦

重注左 11 中左派錢

腎轉頭可唔可以call 怪獸家長嚟啦 外面一衝就過穩贏

鐵角係 2 3 7 13 唔好買錯

lm

1 3 14 博冷

唔好又 14 14 x呀比卡超

黑b范b q

決鬥啦西馬

比卡超無P 霍利時返高登
畜牲暉無P 黑B返高登
神威敖翔無P 我改名

deal?

點解得你唔洗返高登🤔

好波

收大錢😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

比xx呢?

又留後

輕鬆啦

#381范➕2⃣神威敖翔
全日重頭戲

神威敖翔怒爆畜牲暉劍斷浪怪獸家長比卡超

2016馬王一戰成名🏇🏾👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻

又中

收6000幾😂😂😂😂

部撚冇心騎走啦
睇見你都覺得你今日全日都冇心機騎

怪獸家長升班始終未夠班

仆街史卓搭連達。二個全日都冇分串冷Q

#407霍利時（散倉）
又留後

哎都無得哎

派未 我條q 比你卡撚住左，宜家企咗係到

部能今日冇心騎不如扮唔舒服俾田泰安騎啦

如果唔係比人塞左成50米 一早win左😤😤

#419范➕2⃣神威敖翔
如果唔係比人塞左成50米 一早win左😤😤

贏唔到, 旌輝抛離贏

全部爭d

咁大家好啦我叫霍獻計.....

20 / 16 / 0 2 1 1 2 / $0.00 / R11 比卡超 L / 永續霍利時

威利大大 ?

唔係好記得